認真覺得今日好鬼

當政府話日日開記招之後，突然之間咁多人玩火？

利申：發緊夢

自推

up

鬼條春 行動升級姐

玩核彈都唔割席

係，引到你啲割蓆撚

未開已經玩緊火啦

佢掉核彈我都唔割蓆

都話林鄭神助攻

瘋狂火上加油

乜撚都話鬼

成條街都燒緊街紙啊，夠唔夠鬼？

放少少火就話鬼
對家放左成千粒催淚彈啦你仲鳩下鳩下咁

你鬼啲

不割席

鬼乜野丫
就算我呢個終極和理非
到左今日，我完全覺得呢啲行為都唔算係啲乜野
頂你個肺仆街政府警隊
我覺得都冇咩民意唔民意，民意而家唔可以當飯食，就算有民意我都唔見得個政府會做啲咩
與其係咁，搞到警隊爆煲宣傳戒嚴攬炒仲好

我都不割蓆，但時機太巧合